黑人女星Lashana Lynch確認為接任007之位

占士邦電影《007：生死有時》（No Time To Die）是型男丹尼爾基格（Daniel Craig）主演的最後一部邦片，男星湯哈迪（Tom Hardy）、「超人」亨利卡維（Henry Cavill）、森曉雲（Sam Heughan）及伊卓斯艾巴（Idris Elba）等都曾傳為007接班人。不過今日就爆出驚人消息，黑人女星Lashana Lynch於訪問中自爆自己是下一任007，此特務代號首次由黑人兼女人繼任，不過她並非主演下一集邦片，而只是繼任了「007」的代號。
雜誌《Harper’s Bazaar》首先爆料：「有一個星期，她刪走了所有社交媒體戶口，只顧冥想亦不見任何人，要為強烈的攻擊意見尋找安慰，知道這是與她個人無關。」而Lashana就指：「我是一個黑人女人，如果有另一個黑人女人獲選，外面的評論都會一樣，她也會被攻擊、被欺凌，我要提醒自己，這個評論之所以引起，是因為我是非常、非常革命性的事之一部份。」
據報道指，Lashana在《007：生死有時》飾演的Nomi，在占士邦退隱後，接替了007的特務代號，而《Harper’s Bazaar》在官方網站就指：「Lashana Lynch成為史上第一個黑人女性007。」

黑人女星Lashana Lynch確認為下一任007

她的角色在占士邦退隱後，接替了007的特務代號

Lashana Lynch成為史上第一個黑人女性007

唔係男人做邊會係007，屌你老母又玩政治正確

屌你咁我咪可以做下一任black panther

我是一個黑人女人，如果有另一個黑人女人獲選，外面的評論都會一樣，她也會被攻擊、被欺凌，我要提醒自己，這個評論之所以引起，是因為我是非常、非常革命性的事之一部份。

而家俾人欺凌既係我地
條八婆自high做乜9

美國往左急轉彎

事實上女人係唔會夠男人打

咁邦女郎

可能戲入面講佢係殘障環保變性人

變邦鴨（指定要白人nerd）

“No Time to Die” picks up with Daniel Craig’s eponymous secret agent living in exile in Jamaica, and in his absence Lynch’s Nomi assumes the 007 moniker.

其實唔係exactly 囉只係劇情上係佢上集走左人果陣頂替返個007代號

亞洲人唔比做非洲酋長就係歧視

我都可以做black widow

Yellow lives matter

你老母臭閪 左膠全部落地獄 永不超生

咁不如俾黑妹做埋007

如果真係有獨立電影
搵鬼睇咩

好呀。左膠共冶一爐

等睇蝕到仆街

幾時到亞裔美國人

點解唔整個殘障坐輪椅嘅007
係咪歧視殘疾人士？

咁睇吓咩男人同咩女人啫
搵個mma嘅女選手打連登仔夠贏嘅

要+埋同性戀

唔撚睇囉 冇野既

等睇票房仆值

You yellow tiger

黑命貴

我都好想做wonder woman

個個睇標題就算

又係黑人女人我屌

仲諗住share添，俾你捷足先登

點解唔整埋環保素食女權智商80同性戀異性戀雙性戀人獸戀呢D設定入去，係咪歧視?

MGM咪拍lor，上畫嗰陣觀眾自然會用腳投票㗎啦

希望樓主pin

冇人睇內容

無7點做007

事實上佢可能係變性黑人女雙性人同性戀，政治正確混合體

咁仲有冇邦女郎？

換還換，換個靚嘅ok?呢個真係黑猩猩樣

同性戀係主流

les,黑人，女人，變性人＝最強人類

Me dragon tiger cannon

on9

yellow monkey 就有你份

美人計特工

香港邊個女星做到

公道講句，黑人黎講佢樣中上

一早plan好啦 use brain

[9up]BLM 已經夠煩到仆街 仲要加埋女權[/9up]

屌你 如果係女郎 唉算
望真啲 做撚埋007

等睇票房插水

政治正確撚癲夠未？係咪要所有嘢畀晒黑人先叫正義？咁係咪下一世紀輪到白人做奴隸贖罪，又 loop 一次解放白奴先安樂？

今次唔反了、黑蚊蚊玩潛入好合理

這世界太荒謬

瞓撚醒未

亞洲人不嬲唔計㗎啦

拎硬The Best Picture

希望真係有物極必反呢樣嘢 左膠終有一日俾全世界收皮

根本已經歧視緊白人

仲要信埋伊斯蘭教

點解唔係islamic?
整個包頭007 啊笨

會被左膠屌你cultural appropriation

搵拉丁美女做仲好啦。。。。。。

票房仆直都得

就由你做

要騎白人先政治正確嘛

個髮型想點撚樣 扮佛祖？

食住齋 騎住白人

007成個brand都唔明玩咩
係性感尤物加紳士 間諜戰 動作片 靚車靚西裝靚酒

你搵女人做 等如冇人會睇

其實純粹係嘗試為將PC agenda合理化
等如有人同你講成吉思汗只係個title, 所以鐵木真本人亦都可以係女黑人一樣咁on9

冇錯成吉思汗的確係title, 但問題係歷史上果個鐵木真係東亞男人嘛
正等如書原作007=james bond=白人男性一樣

咁你睇埋佢啦

會唔會轉變得太多

咁一黎佢唔係James Bond，二黎James Bond 係仲係套戲度，三黎佢仲未confirmed 邊個做一下一任，而且都冇話係咪用續集/ 外傳咁拍落去，佢都有兩個M啦
只係講到佢一定做下一任James Bond 太誤導性同好言之過早姐，跟著佢真係唔係搵返果個演員做又有人出黎話係因為上集試水溫反應差

加環保撚

ching, 佢地比出嚟個原因當然係完全符合劇情同邏輯
但no time to die個production period可以推返到2017年
係有劇本同已知劇情下你話完全冇時間去cast下一任james bond係完全荒謬
Henry Cavill同Tom Hardy都話過有意去casting
但去到2020年尾就偏偏就confirm返由lashana lynch carry返007title

其實hollywood要間硬推pc aganda已經唔係咩新鮮野, 好似你咁講MGM如果見到票房好似花木蘭咁PK就自然好似ching你咁講係試水溫

左膠禍害地球

仲會食純素

James Bond producer Barbara Broccoli says next 007 hasn’t been cast but will be “reimagined”
The producer said that the new Bond "doesn’t need to be a white man" but won't be a woman.

其實講真次次真係出新James Bond casting 都唔會舊版套戲上映之前出架啦，係度倒自己米咩

再講本身Henry Cavill 同Tom Hardy講有興趣做嘅係成個重啟嘅James Bond 而Lynch做緊嘅係有007呢個代號嘅特工，仲可能淨係會係呢套戲到出場（可能用黎講啲咩James Bond 覺得自己比人取代左之類）

真係咁政治正確M就唔會邊返男人啦。花木蘭成個票房失敗根本就唔係PC嘅問題，唔講話我地杯葛同集中營啲因素，佢收30美金放上Disney+個策略根本就on9

而且佢真係要講出黎試水溫一早已經講左啦，本身仲諗住今年4月上，之後11月再延到下年4月

歧視亞洲人？

點解唔搵亞洲人？？

咁我又唔係話花木蘭票房PK完全關PC事, 我純粹係講如果佢套嘢票房好似花木蘭咁就應該會知死改口話試水溫

之前都有傳過Idris Elba都會被考慮做新james bond?
哩樣野其實反而接受到,

我覺得大家係接受唔到一個原作係男白人一嘢變做女黑人carry 007個名

我覺得係好多文都講到佢係一定係下一任咁，但其實只係劇情需要上做左咁就好誤導性姐
Idris Elba 我都ok，不過佢好似唔想做

咁又唔係唔得，佢又唔係做James，特工古今都有女人，冇話唔合理，如果你話搵個女人扮男人就話；但依個系列就冇得再叫007: James Bond，或者為咁取消咗James Bond, 強行退休，如果佢哋為政治正確要犧牲成個成熟品牌，佢要倒錢落海大家冇計。

Mandy Lieu?

唔知沖哥有咩睇法

你可用白油同你全身上白色

咁又唔係話真係下一任係佢，只係劇情上搵左個替上集走佬嘅James Bond 個位嘅agent 姐

佢唔會主演啊

佢係咪基婆先

老喇，雖然我會好贊成佢做

出現了，黑男人都唔洗經過，一黎就變黑女人

放心
電影入面男人打唔贏女人
D男人會好似白兵咁射唔中女人同黑人

政治完全正確
最好係bisexual/ lesbian

羅拉

要係一個由女人變性做男人之後中意男人既黑人

搵非白人演員嘅話我覺得Dev Patel 可以諗下，不過後生左啲

羅興亞混非洲變性同性戀回教007

辛康納利死得早，唔係知道咗就死唔眼閉

喂呢個okay wor

我當007呢個brand同佢一齊完左

笑到我 黑人女人007